7k打機 list 求評

應該都係for 打lol pubg
本身自己有個hhd

想睇下老母板同火牛ok唔ok
同埋風扇有咩推薦
唔該 巴打們

2650+150 可以上zotac 2060amp 了